丐幫有多少弟子，不是由我決定，而是由你決定的

如果你真的英明神武，使得國泰民安，邊個會做乞衣？
神級對白 借古諷今

加泰獨立有幾多人支持，係由西班牙政府日積月累的政策所造成。
如果唔係稅收福利分配不公，邊個要出黎反抗
（當然加泰想獨仲有林林總總的理由）
預著個西政府，加泰想獨立好正常

港共反省下啦，淨係識用5毛搞分化維穩

林鄭表示感謝分享

提升公民人文質素先係最緊要
有錢似生番
咁我寧願窮窮地做一個人好過

我細個係睇廣東話版既

突然睇FB見到段片
上網google貼出黎 冇留意用書面定廣東話

我都覺
香港依家其實都唔係錢問題
就算你每人一間屋，全民就業
都一樣有人反

無限奶共，老強法治
港共政府除左分化，仲識得d乜

港共就係要你地全部做乞兒